鍾意邊隊band就代表你係咩人

Guns N Roses-社會賢達
Kiss-社會延達
AC/DC-社會賢達
BTS-弱智仔

Beyond

社會賢達

Kolor

Queen

話BTS係band
代表你係弱智仔

bts=band that sucks

lmf

高文化水平社運人士

B`z呢

Linkin Park

聽開天堂鳥

LMF